[開定]JUPAS放榜演習

聽首歌輕鬆下

You're just a shitty boy, oh baby it's so cruel
And no offer in Jupas, baby

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 20 Aug 2018 (from 9:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.

IFC開始多人

今年8月6？

好緊張 仲有兩星期

有冇人in左中大education?

Four three three three three three come teasing you

咩major

一年易過一年啦

I am just a shitty boy, oh baby it's so cruel
And no offer in Jupas, baby
真係好擔心no offer.

依家想直入a3，但好難

聽日in 中大spe

dse19分 A1放左HKU 留名

會否諗太多

想入又點解要放A3呢

有欣C、Kris Lau加持下, 我相信我入到

人地admission score個條competitive range最低都21
人地寧願執柒左個programme都唔收19啦

擺完先發現自己鍾意A2多d

可能A2都入唔到呢

A1都幾穩

個時畀人動搖左 唉a1唔得會直入 a2
a2 ku ba嚟

同時天涯淪落人 擺完先扭計

聽日開始我會係IFC地下派籌，首100名人士可獲優先獲派頭3個志願既跳樓位置

A1係咩呀咁